[Switch]Astral Chain同白金工作室

睇到Astral Chain的trailer入面d景
如無意外，背景城市應該是會mix左HK、NY同Tokyo
其中的香港景真的是深深的打動左我的心靈
D街招、唐樓，完全是我印象中細細個的景象（E家就變哂，無哂以前的特色了）

不過問題黎啦
白金工作室
一查就發現E間野來頭唔細
雖然話佢地出過Nier: Automata同Bayonetta等經典作品（利申，無玩過）
但是近年也整爛了不少作品：Scalebound、GBF Relink)
令我都幾擔心Astral Chain 的品質究竟會去到邊

唔知各位Ching 有咩意見
要不要Pre-order
定Skip

（利申：期待PKM SS中）